武漢肺炎是咪搞掂左啦 冇曬新個案wo

買樓夢碎了

去晒香港啦

廿零個，好似話都係流感個啲啫

都話影響好微 蕭生又中

支那既死曬
其他的去了香港